第一版標題都顯示埋樓主有P牌得唔得？？？？

方便標題檔入都唔駛入可以冷處理P牌既言論！

有冇得諗